派卡片叫人健身真係好撚柒煩

搵埋D垃圾藉口話派埋一張就可以食飯。 聽到我眼濕濕 差唔多成5點鐘先食飯 簡直係濫用我地既惻隱之心。

你同佢講你平時做開啦 之後佢就唔會煩你
試過咁樣撚走個排骨MK sell屎

使乜理 話趕時間咪得

搵個瘦仔叫人健身

講左，但條撚屌追住黎。

估唔到仲有人信

急步少少行避開佢哋咪得，唔需要同佢哋有任何interaction。

靚女咪嗡幾句囉

都唔明班撚樣係咪智力有問題
成日話唔知點講點拒絕
屌你老母而家條友同你有親咩，直行直過唔理佢，佢自自然會搵第二個SELL啦
睇死果班人肯定係頭DUP DUP講野唔敢望人既死毒撚
班健身狗知呢D人唔識拒絕人咪追鳩住黎食囉